美國國務卿: 中聯辦如希望香港“重回正軌”, 請遵守《中英聯合聲明》

駱惠寧盼港重回正軌 龐培歐：北京履行承諾才是正軌
華盛頓記者張加／即時報導 2020年01月08日 06:06

美國國務卿龐培歐7日談及香港情勢，指中聯辦新主任駱惠寧盼香港能重回正軌，美方認為「正軌」即是中共遵守中英聯合聲明，以及其對香港的承諾。

龐培歐7日在國務院舉行記者會，談及香港、北韓、伊朗等事務；龐培歐主動提到美方知道中方任命駱惠寧出任中聯辦主任，駱惠寧說期盼香港重回正軌。

龐培歐表示，正軌就是美方之前所說，中共遵守對香港所做的承諾，遵守中英聯合聲明，保障其自由與法治。

龐培歐指出，美方將繼續與香港和中方官員合作，以維護香港的人權、基本自由與高度自治。

駱惠寧日前見媒體時表示，近半年來，香港的形勢讓人揪心，大家都熱切期盼香港能重回正軌；對香港來說，「一國兩制」是最大的優勢，今後中聯辦、林鄭政府，連同社會各界共同努力之下，一定能確保憲法、基本法在香港得到全面貫徹實施，確保「一國兩制」行穩致遠，讓香港長期繁榮穩定。

美國正面還擊中聯辦！

支那點會明咩係合約精神。

解放軍撤出香港，香港就可以重回正軌喇

thanks you, sir!

可以停止叫英國廢聲明未

歷史文件

警犬唔洗？

廢左就大條道理有得讀 香港又唔係中既 又唔係英既

直接攬炒

全部加marking 再停識停薪 慢慢轉人

真。有罪既全部送返大灣區

香港無曬驚又唔得

廢左， 美國連幫香港既一大基礎都無左

唔洗幫 直接攬炒 死埋一堆 7000000 = 1400000000

支那狗唔見棺材
搵幾個斬首先啦

美國自己唔想被攬炒

如果唔係， Trump唔會叫停解放軍攻港

計我話，英國快啲承認埋中方毀約就真！

然後就因應中方毀約，兼支共喺一個不人道國家，英國下議院落行政命令兼派200行政專才人及100SAS支援以作為期兩年重組政府(錢當然要俾)以及為符合/避免影響香港獨立關稅地位，全力推動2021全面普選及改組政府架構。

(註：荷蘭曾經揾英國佬manage過)

咁啱聽好多(唔鐘意都細力啲屌)

即係美國想香港繼續比中共極權統治

美國佬反應超快
駱惠寧講完佢就即刻有回應
香港已經變咗中美角力戰場

事實係香港點都無所謂，但搞到佢賺少左一定搵中國算帳

你要做到咁仲講乜春法律
多餘